\section{Conclusão}

O resultado final do projecto é uma biblioteca que tem implementações simples de vários modelos e estruturas para análise de grafos e simulação de epidemias.
Tentámos criar código que fosse reutilizável e ortogonal para ser fácil entender com novos modelos, implementações e simulações.
Dada a natureza do projecto serem dois ``\emph{sprints}'' que culminam numa entrega, não chegámos a implementar todos os modelos, estatísticas, e simulações que ao início pretendíamos.

Também tentámos verificar que as nossas implementações estavam correcta, comparando com os resultados teóricos esperados, e de um modo geral, os resultados ``bateram certo''.

É também gratificante ver que a teoria e a prática não estão assim tão distantes.
